點樣搵返男人既尊嚴？

人到中年開始脫頭髮都好正常，我家族D男人個個髮線好高，而且都唔係多頭髮，我到左呢個年紀，都開始甩頭髮，又有個大肚腩，就算個樣幾young，睇上去都好老，但係我老婆反而望落仲係後生，好索，好fit，次次出親街都會化個靚妝，打扮好，佢自然唔想俾人見到佢同個地中海阿叔出街，所以每次同佢出去，佢都要求我要戴帽or戴假髮，唉，咩尊嚴都冇哂。

認真，地中海我寧願剃光佢

不知幾多光頭佬型棍

身形唔好可以去做Gym, 我做左3-4年，效果唔錯，我唔舉鐵，唔想練到一舊舊，衹做機，今曰啲機針對性好強，想練邊度肌肉就邊度，其實一兩年就見到效果，個上身厚實左，手臂粗左，起碼托得起件衫，穿得好睇啲。（應該做埋雙腳，唔係會好唔成比例）

叫老婆剃光埋自己

做咩唔做hair tattoo

睇少點麻友啦